[有圖] 少女時代個姣Tiff使唔使甘姣中人

樓豬傻hi左？
人地又冇得罪你#give#do中人似蚧中仲大人也

蠍中

蚧幪幪中中

？